揾ACG角色做商品廣告

呢個真係笑左出聲

諗起eva